水晶問題：綠幽靈及綠髮晶

想通過事業難關，綠髮晶好嗎？
D人話戴綠幽靈會做死人，所以唔大興趣。
考慮緊買綠髮晶

一樣

睇你份工係咩